27歲仔「不務正業」一年贏6球

IT狗真人？

有無人上過佢堂?

不嬲做仆街嘢係賺最多錢
係睇你有冇才能同賤格去做仆街嘢啫

人哋全職炒關咩事

全天候殘廢

點仆街法

真係咁好賺點解仲要走去收錢開班

因為炒野隨時仆街
學費就贏輸都袋袋平安

你咁仆街一定好有米

真, 掘金唔一定搵到錢, 但係賣鐵鏟牛仔褲就賺硬

炒股有幾仆街？

因為開班冇機會蝕錢
你睇供成開班教人 十年後先知輸贏 就算佢估錯晒都收足十年錢

船長學下人啦

Sor9 睇錯

仆到殘廢

樓豬輸錢

廢青

真係有料點會開班教人，同人分身家咩

穩定收入wor 大哥
錢梗係趁順風搵
唔通輸錢嘅開班咩

diversification，多條財路，同埋教人，有個小community, 係有滿足感，唔係用錢買到...
仲有0 risk 點解唔做？
問題應該係如教人收入多過炒賺既錢, 咁真係冇咩說服力，但片主都話自己炒賺既錢遠多過教人既收入

連登仔：牛市股神

我都想知依度有冇人join 佢個plan
成萬蚊睇佢即時炒wor好過供成2800先啦

你戇鳩就咪出黎柒
兩樣無衝突

想睇人即場炒股咪睇 warrior trading 囉
洗咩收錢 講到收唔收都無分別咁
點解唔益下大家

股市大部份時間都係零和遊戲
一個贏另一個就輸

而且佢都好誠實講開班係無風險的收入
袋咗落袋先

如果炒得準平均年年都執到三球
根本唔會稀罕教書筆收入

牛市股神搵水魚咋

呢個daytrader深知收入唔stable
呢個人會定期cash out daytrade賺番黎啲錢擺落長線投線
佢開班 創作多個stable income 有利自己
再者股票市場啲錢係賺唔盡 佢又唔會少舊肉既

daytrade點做牛市股神啊
同埋佢日日貼真倉 開live
賺幾多蝕幾多 個個睇到晒
無料既話自然無人join

事後片

你問得呢句就知你唔會做到有錢人

6球咁少都開班？

Ching啱啱放出黎？old new

佢day trade班

上進心

只要信不要問
問咗就唔靈

你個仆街一定有好有米啦

炒到成面鬍鬚

開班教人好過自己炒 一個月幾十萬之後將人地d學費推落股海 總有一次中大錢

其實有6球
只要唔貪分好多注既
本多忠勝都贏硬啦

6球叫本多?

3年後仲係度先講嘢啦

佢咪答撚咗囉

炒股好好喎
所以其實佢都唔係賺好多

賺錢既方法
無人教到你

如果真係賺到錢
點解導師唔自己賺埋你果筆？

同意

贏幾教人又唔撚比。唔通要輸錢先可以教？

班信徒可以幫手托股價

一年賺6球嘅廢青

on9 先會咁問

1. 開班係free money, 每月穩定收入
2. 開唔開班唔影響投資賺唔賺到錢
3. 開班可以玩私募基金

炒得準都可以教
即係d人番工當對沖一樣

搵幾球
但鬚都唔剃 又食無營養既外賣

事實上係大戶既零和遊戲
散戶都係站邊 站岩咪有錢 完全唔影響戰局
真係對戰緊係大戶

我覺得佢好無私
生於斯長於斯 係呢度成長就回饋係呢度既人
好有幣少風範

原來要開班先可以發達，不如話你請得呢句都知你on9

聽過shiba 呢個名，佢係有d 料到
係呢個悶市都day trade keep 到profit
但佢個種炒法係憑感覺
只係得佢跟到呢種方法
係教唔到人炒

睇佢即時炒係$1000一個月，
上堂先係成皮

拎自己啲錢去投資都叫做仆街嘢?
似乎巴打你比人割咗幾次韭菜，心懷怨恨喎。

點解咁多人問佢點解會肯開班

你輸錢就最善良啦

開直播梗係唔講
最尾咪留返起班教有錢賺嘅嘢點會免費送俾人

錢無人嫌多
大把傻仔去上

有冇人課咗金 有啲想睇下呢啲全職炒家點樣day trade

其實你務個正業 有幾可賺到呢個數
佢又唔是做仆街地產美容倫敦金(NO OFFENSE)
再加上 承受能力每日大上大落 你頂到既話你都可以去做架~
冇呢個才能點解唔做普通人~凡人都幾幸福啊

唔駛講運 我唔駛返工剩係瞓

啲鬚勁長

你真係好搞笑，PS5 好好賣，點解sony 唔直接自己開哂鋪賣，要批比人做

聽落有啲酸

年中幾多人炒到發
幾多人輸到欠債 啲友出埋飛機片
咁好賺就唔會浮上水話人知

執左6球都唔識買樓

唔關事，識佢班friends
佢地成班人都係全職炒股，都係差唔多歲數
但每個人都用唔同方法黎炒
D friend都唔明shiba 個種炒法，好多trade 個自己都解釋唔到，但最後都係賺到錢

有幾仆街? 自由市場本身就係有得咁玩

Day trade 牛市定熊市都搵到錢，你可以SHORT架MA

佢解釋唔到果d係盤感黎，冇番咁上下經驗學唔黎

三年之後仲喺度先講啦

咁你去試下問sony攞貨
睇下佢地會唔會供俾你？

真係有得賺既錢，會公開咁俾周圍講？
你太年輕了

聽落又啱喎
李嘉誠唔開班教人做生意真係笨

一年30萬炒到6球

係，撇除佢真係賺錢既個point
佢開班教你，你明唔明係一個問題
佢能唔能解釋到自己既trade，都係另一個問題

巴打真係殘廢得好暈循

條友賺錢
老母 : 叻仔，不枉我努力湊大你
股民 : 好撚勁
連登仔 : 佢D炒股方法好勁，好有分析

條友輸錢
老母 : 廢閪仔
連登仔 : 上埋哂D乜撚野班多鳩餘啦，叫佢聽日估升定跌都唔知啦
股民 : 抵撚死

人地去抄口罩？

班友好撚痴線 好似開班教人=呃人咁

NO RISK RETURN 做埋有咩唔好?

即係 你有10蚊50%機會 會變100蚊
同你有10蚊100%機會變20蚊
上者有風險高回報
下者0風險

咁WHY NOT BOTH

咁你喺佢角度諗，對佢嚟講一定係好事

不如諗吓佢上堂教嘅嘢係咪真係work？我諗大家都係質疑呢點啫

仲要樓上所講嗰啲所謂嘅盤感，根本虛到傻

哦⋯你講緊$25美金嗰個嘛
果班人賺一二百蚊就話meet target

個谷主賺訂閱費仲多過自己炒
其實行內不少人笑鳩佢

你中學老師教你嘅嘢係咪真係work
都要睇你嘅能力吸唔吸收到既
如果唔係真係人人會考30分

係賺到錢既trade入面，佢有1/3既賺trade係盤感，另外果2/3有根據（5分鐘圖形態、price action同埋tape reading)，係就係賺到既，不過佢捱價都捱唔少，玩唔到佢咁進取

至於work唔work我諗你要睇完佢live再決定佢風格岩唔岩你 我就唔係好岩所以冇報到

牛市股神

我讀中學要課金？

你覺得兩個例子可以做比較咩

我想講睇吓本身個人吸唔吸收到姐

革sir 20萬上1000萬都未開班

個解釋就係大牛市

goodest logic
錢冇人嫌多，既然識炒點解唔賺埋？
你咁講不如問"誠哥咁有錢點解仲要繼續賺錢？係咪佢其實賺唔到錢咋？"

利申：上過佢free 班，唔覺得佢識教人，但唔會質疑佢實力，炒得起係搵到套啱自己既方法，唔係人人學到

搵到錢就金融才俊 輸就賭仔

咁呢個係佢嘅能力/學生吸收能力問題

但呢樣嘢本身冇錯

我都唔知佢教成點

瑞士山區肺之中，哩個真係駁唔到

利申非打手，上面仲有班小學雞話人賤又笑9人我笑而不語
人地咪解釋左囉，炒股有風險，開班冇風險穩賺不賠，股票市場係零和遊戲，佢既成本就係佢既炒股技術同時間，教識十萬個炒股專家對佢完全冇影響，又唔會分薄個餅，有錢賺點解唔賺？
好簡單，冇風險每個月幾萬落袋你賺唔賺？

好多所謂盤感 係統計/趨勢 佢憑印象感覺 冇量化到出黎
佢適合自己炒 唔適合教人

day trade 需要牛市先搵到食？ 唔識就柒少陣啦
day trade 最撚慘就係係正牛市，個撚個訓係度都發到豬腦咁，但自己day trade 就輸錢

善長人翁

唔係牛市點會比機會佢搵d股低開就撈咁易day trade

勁到今年賺600萬
。
。
。
但之前炒咗幾年先得30萬

誠哥都未開班教人賺錢

大把輸錢扮贏錢開班
呢個世界有老千呢樣野, 又唔係基金經理,冇公開既數據都好信既, 走去上堂真係要驗下腦

講左5頁有無ching join左佢班講下感受

on9

熊市回調市d 股跌到瀨屎沽空唔得？
呢排隻隻spac 股直接砍半大把機會啦洗撚牛市

依家連day trade 都俾人話牛市股神真係唔知呢d 連登仔真心定假膠

睇佢內文啦柒頭，標題當睇左
佢搵最多係tsle gme個堆

沽空老散死左都唔知咩事
無得自行場外交易既一缺貨就硬食唔知幾多

tsl gme賺得多唔等於全部都係呢度賺

炒股如果冇方法冇consistency 佢一早收左皮

大把人靠tsla 賺錢啦，係咪契媽又唔識炒呀

財經台logic

牛市贏唔算贏, 玩tsla gme 贏唔算贏, 貼埋倉都唔算贏
總之世界上有人贏就係靠運氣靠父幹靠倖存者偏差靠乜靠乜，自己贏就係實力其他人都係垃圾

大力金剛屌

係，大把人輸錢扮羸錢開班，不過公道D講SHIBA每日都SHOW真倉同直播LIVE，羸輸都公開，唔係淨係SHOW羸唔SHOW輸果D

咁多個開班黎講佢算透明度最高，不過教得好唔好就唔知。除左有料之外，傳遞到知識比人先係好老師。佢有料係真，識唔識教人就唔知了

不過講真佢咁樣炒
都係利用散戶嘅空間賺錢
冇乜實質貢獻

一個木工師傅可以整個工藝品出嚟
佢最尾貢獻嘅嘢係nothing

係
但佢又真係live 炒
應該無幾個老千肯

利申

非打手

全世界既炒家都係無貢獻架啦老實講，係睇佢會唔會將D利潤捐比有需要既人同機構。

你有冇睇過ROSS DAYTRADE，佢夠膽將每日羸到既利潤分一半出黎去慈善機構(講緊一日羸幾十萬HKD既DAY TRADER)，呢D就有貢獻喇真係，係有錢人、華爾街手中拎錢再捐比人，自己又有賺，何樂而不為

窮人思維就係唔敢冒險
唔相信任何可以致富既可能性

佢令人葡萄佢不務正業就搵人一世打工9既得$=佢=仆街=做仆街嘢

唔教人點多d水魚接貨
愈多人玩愈好

我覺得佢咁樣做係為咗交少啲稅
between Ross真心勁

day trade 贏錢 真係respect

不過我覺得呢啲堂上來都無咩用

都唔係咁講，教識10 萬人
咁你個strategy 好大機會fail

上財經台學到既野就係靜靜地贏

你串鳩我龔老師?

直頭好撚痴線
record好似 40幾k 一日

都係，但其實咁做都冇壞，同埋佢真係好勁
1. 自己贏（賺到錢交少左稅）
2. 捐profit幫到人(佢大可以唔捐，將d錢拎黎買野）

運氣當實力

屌佢啦，睇50年

個市其實好多人都係咁炒, 不過只係睇牛定睇熊既分別
無人炒反而少左liquidity

佢教足十年都未必有一萬人學得識啦
個sample咁細

咁又唔係，當你Breakout trade，要有volume先有用，唔係就變左假BO，咁多左人睇住個breakout黎買，變相breakout大力左...

不過美股市場咁大，比你教識左香港既10萬人都係無意思，大家都係要睇美國果邊volume做人，果邊冇人玩隻股你香港果10幾20萬人玩無意思 所以根本唔會分薄利潤

香港區山肺

滾雪球

話搵信徒接貨果啲真係弱智
美股市場深度世界第一
一隻tsla既成交額已經多過港股啦

你咁講冇用
以連登仔logic
你做果樣野搵錢就只係可以做果樣
搵到錢就應該退休
唔駛做先證明你有錢
所以其實誠哥係連登仔心目中
只係個做到90歲都未退休既廢老

你應該賺好多？

講到咁掂仲唔快啲交學費畀佢？

賺夠 想益下人

睇晒佢講咩先，佢有貼倉？只係睇到佢當日就輸囉
ark今年咪就係又跌到輸比被動指數
一直升既垃圾都可以daytrade贏
問題係sh贏更多者

我相信致富嘅可能性,
但係唔相信跟佢學嘢會有戲劇性幫助,
炒嘢要講先天嘅資質,
先天要喺依方面材料先至得,

人人都岩day trade咩，再講day trade都分風格，有人long bias有人short bias有人會take high risk捱價有人風險極低但回報都偏低，shiba果隻憑盤感加風險極高既玩法唔係人人岩 佢係勁係有料，但我冇膽跟唔到，玩唔黎

其實開班仲好過自己炒，又 穩定， 成本又低
當你1個月開4班， 每班20 個人， 每人7000
1個月都56萬， 扣埋本 點都有50萬 一個月

同埋開班唔代表教曬你所有野， 遲下開過進階班又鋸多筆

唔會係完全先天
一定要係市場累積經驗先有用

炒得個一年，幾十萬炒到幾百萬、坦白講，佢覺得自己有料、幾百萬2，3年時間可以上幾千萬駛咩開班教人

利申：冇睇過佢點炒，不過炒個一年，仲要係近年最牛既既一年、sample size 太細， 大把基金個盤幾十億、都可以一年龍一年蟲

佢炒得個一年，點睇佢consistency 啊、 打手

會唔會有人用舊木頭雕刻出象牙球？
用象牙造材料先至有機會成功

勁秋

同意 特別係響亞洲地區

你呢種logic真係好撚弱智
同d on9 話人睇淡郁d就要all in put一樣咁on9
少d咁低質既討論我諗大家會開心d

因為誠哥有更加搵錢既方法囉, 佢買塊地起樓轉賣同投資初創公司, 好似zoom 咁大賺, 你可唔可複製到佢賺錢既方法?

唔得既話 就做返你能力內既事啦

應唔止一年, 好似話未打過工, 一路靠炒股維生

依排賺夠了

做生意有風險喎
教人做生意安全地賺學費

咁上年得30萬，一個牛市年變6球，係咪真係咁强,定扑中Tesla ,gme 幫左佢乍？

當賺錢已經係輕而易舉嘅事， 就唔會淨係追求賺錢架啦。你見MM年年都3位數回報都有開班，開talk, 出書啦。呢d人已經唔係追求金錢，係想名留清史

呢個

你係咪無副業嘅概念?
同時間造自己神，受追棒幾開心，有人識幾有成功感

應該牛市追升 係咁即日低溝 都唔會輸

咁我可以同你講
好多人都無做仆街既才能
所以現實唔係佢哋唔肯做仆街，而係連仆街都無資格做

係。乜乜sir, 乜乜老師

呢個第二個人來，買2間豪宅、最少幾千萬身家
同呢個27歲一年股神差好遠喎

炒左好幾年得30萬、一年牛市博中十倍股變600萬，真係值得比錢去上堂咩

你可以講上年點溝都會升
一跌溝 夜d又V

好似係無乜點賺錢
係上年先開始大賺

咁你要問返會上堂班信徒
我就從來都只係信自己

[唔好笑IQ題]如果睇緊波嘅時候講錢，個波會點？

你老母知唔知佢生咗個弱智

呢位勁好多

同埋真係有料既channel 會有人諗野
唔係教你點做
你睇youtube呀豬就知
人地個炒倉我保守估計都幾球到千萬
開channel 本身都係講移民點知講講下變投資channel

點解連登仔扑唔中架

人哋贏到係佢叻，點解係不務正業，on9標題

點會冇連登仔中, 睇財經台都見到有人上年搵幾百萬

之前睇過佢free live
或之前炒股票都贏錢
不過期指輸咗幾百萬

呢一年戒期先儲返錢

Daytrade...
關牛市十倍股乜撚事

股市補習天皇

唔關事前幾年贏得30萬咁叻，牛市突然開竅啊
而且牛市都好多盤中升，咁day trade 買股票贏錢都唔關事

冇佢地輸錢，day trade點會嬴錢

上年同今年年頭成日日內爆單邊, day trade/scalping係會易執好多,
如果本身有玩開day trade/scalping, 上年咪容易賺大錢

講真哩啲都係三分實力七分運氣，有咩好學

人地幾撚勁既股神都要靠長線同本多去分散風險

以小搏大只係靠-6

人地就係要做訪問等多D人知

佢之前開live 有講過炒左幾年，輸過身家，再炒返起

唔好唔啱聽就打手，我係上面都講過唔覺得佢教到人，不過我唔會好似連登股神咁乜都屌，永遠唔識欣賞其他人

應該當佢補習老師咁 唔通個個補完習真係5星星咩 你get到嘅咪賺錢

我睇過佢live 好幾次
佢既方法唔啱我，我都對day trade 無興趣，因為心理壓力太大，判斷要好準確，自問做唔到，所以我自己只玩option，網上都大把方法可以學到，唔洗靠上堂

要上堂我會選擇俾錢上mark minervini(即使貴十倍），不過唔上唔代表土砲day trader 係冇實力，起碼叻過絕大部份得把口既連登廢物

日本平民股神「CIS」超神秘 20萬炒到17億 散戶必學5大投資守則

呢d 係咪-6

咁佢有冇開班

人地炒左十幾廿年，同呢個一年股神差好多皮

勁到癲

佢一定係睇左郭sir!

唔睇郭sir節目,唔上郭sir節目嘅財演,唔承認郭sir係財經界大台嘅, 我祝你地買邊樣衰邊樣,永世冇發達,輸足一世！

笑到仆街
睇下d袋錢落你袋啦傻閪
副業呢d冇人嫌多
開班 出書 上財經專欄
下下都用賺夠想俾其他人賺下呢樣野笑鳩人
俾人笑你無知咋

你返學學既野都未必真係work (for you)啦

試下計供成一年收既學費就知開班真係發達，發過豬頭嗰隻

個市依家牛市 市旺佢都搵到食既
但靜多少少佢已經好難賺, turn 錢亦好貴

市旺係指成交量好大, 唔關升定跌事
大熊大牛大波動day trade 先搵得多,
所以佢12月咪無咩點賺

全職炒股都仆街 明明散戶已經乜人都冇呃

坐貨咪無效率lor

反而佢d 直播同教班錢真係收到fatfat
月入已經幾十萬 全靠大家既幫忙

利申睇過佢第一個月既live

連登仔 只會sh 泡沫 溝泡沫

佢電腦套野可以邊度搵

牛巿就好撚多學生股神街坊股神出世
除非一次收手, 過多幾年呢堆股神仲係到先講啦

早幾年係咪有單當年既少年股神撈撚到送外賣車禍上報?

因為誠哥時薪貴囉

我只係知 開班一撚定穩賺過炒股